求救..有冇人識得cut左photoshop月費計劃？

好撚煩個個月都68蚊
仲要一年自動續約
上佢官網咩制都試過晒都搵唔到取消個制
求救

adobe 難cut過有線

識用一定用破解版

上adobe customer service live chat 即時搞掂